(多方面文宣) 大家得閒推下罷工POST 但唔好剩係推POST

唔該得閒推下罷工POST 個人認為8月5日既罷工係好重要 可以既話要無限期罷落去

另外唔知係咪好多人覺得推左POST就當做左文宣 我覺得要整個文宣攻略
唔該 至少COPY多幾次LINK去Facebook Twitter IG 剩係連登推就只會得連登仔知
e.g. 主題主要都係警黑勾結, 中聯辦治港, 黑警開槍鎮壓, 元朗恐襲, 各位再加
Facebook: like, share, post
Twitter: hashtag, like, retweet, share

大家要記得已經死左幾位烈士 係死左...呢世都見唔返佢地... 佢既黃雨衣 佢既背影...

罷工啦 好嗎??